公仔以前一款杯麵

大家記唔記得以前公仔麵有款杯麵係紫色包裝，入面有雲吞？細個好鐘意食 google搵黎搵去都無相 見到岀前一丁岀雲吞麵所以諗起